其實美爆 一樣燦爛

如果拉埋支爆
就錦上添花

真係拉埋支那爆